{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2619355?place[place_type]=GID&place[gid]=2619355&place[latitude]=38.0588642405&place[longitude]=128.6819488084&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 그란츠 펜션"
    },
    "text": "全客室にはプライベートなリビングルームが完備されており、海を眺めながらスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。 客室はすべてオーシャンビューを備えており、注意すべき点は2名以上のカップルですが、大人3名以上は予約及び入室が不可能であり、親子連れなら例外です。 事前協議が行われた人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置となります。 23時以降はマナータイムが運営され、高声、放歌、または騒音発生に注意しなければなりません。 お支払いの際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 入室は15時、退室は11時です。 送迎は不可能であり、バーベキューグリルをご利用の場合、一部屋当たり10,000ウォンが追加されます。 客室には大型浴槽が完備されており、個別サウナもご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの入室はできません。 その他の施設としては、駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器などがあります。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数の要請の際にはペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数としてカウントされ、追加料金が発生する場合があります。 ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。 バーベキューやその他の施設は追加利用料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはプライベートなリビングルームが完備されており、海を眺めながらスパとバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室はすべてオーシャンビューを備えており、注意すべき点は2名以上のカップルですが、大人3名以上は予約及び入室が不可能であり、親子連れなら例外です。"
        },
        {
            "question": "入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "事前協議が行われた人数以外は入室できず、違反した場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時からですか？",
            "answer": "23時以降はマナータイムが運営され、高声、放歌、または騒音発生に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "お支払いの際には客室基準人数の費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能であり、バーベキューグリルをご利用の場合、一部屋当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型浴槽が完備されており、個別サウナもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数の要請の際にはペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数としてカウントされ、追加料金が発生する場合があります。ペットと一緒に入室可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設は追加利用料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 702
    }
}